大陸地鐵垃圾桶無桶身on99

d垃圾咪整穿個膠袋咪穿晒出來囉

d 垃圾係垃圾桶入邊
有進步

出口

左邊仲係有舊紙巾

香港咪一鳩樣 只係垃圾桶多 如果垃圾桶少啲 咪又係一街垃圾

美觀又唔係，實用又唔係
有冇人知點解要咁做

實用

大陸就係連垃圾桶都垃圾過人

桶身既被貪

冇桶身咁奇怪?係咪畀人偷咗個桶身咋

收垃圾果個無咁易勞損？
唔洗好似香港咁下下炆起個頂換完垃圾袋又套返落去

方便換垃圾袋？ 可以係下面抽個袋出黎唔駛成個拎高
我覺得有時垃圾袋太爆格硬由個桶抽出黎先係爆垃圾袋嘅主因

拾荒都容易d

中國有啲垃圾桶好似係有分開 可回收 同 不可回收 兩格
但係入面係同一個袋黎

驚人棄嬰

透明睇倒有冇爆炸品

大陸搭地鐵都要過機啦

反恐。

有震懾彊獨、藏獨、台獨作用。

炒曬車

演化過渡期

搞咩

等等先唔好屌住
如果換轉係有公德心
所以無人惡意整穿

咁樣諗又唔同左諗法喎
我反而覺得OK...

炒你老母車咩 個設計都唔撚同

英國個款就真係方面清潔工人喇，深圳個款如果太多垃圾根本唔可以直接喺底拉袋垃圾出黎

其實英國同好多西歐國家依家都係咁，特別係倫敦，你想搵個垃圾桶都無，火車站大部份垃圾桶都已經拆晒。

原因係啲恐怖分子係入面放炸彈，用透明膠袋易啲睇到。

順便提一提係英國嘅巴絲打，想扔垃圾嘅就咁放地下就得 (認真)，佢地有人會清潔 (講就咁講啦)，佢地無罰千五呢啲野。

利申: 真心，有問過車站職員有垃圾應該點做

成班假膠定真係唔知？
防恐襲

用開門既設計咪已經解決

咁用透明既桶身都得架
根本係比人貪曬

深圳果個你睇清楚底果到先

無知真係好恐怖

用透明桶身再入個透明膠袋 有時講野打字之前用下個腦唔會死嘅

咁咪仲好 睇到又唔會整爛個膠袋

泡國個隻厚身啲

Hogwarts

為反而反

方便清潔工人清潔。

香港嗰D簡直冇人性，慘絕人寰。個阿姐要稱起成個垃圾桶身，難以想像一個咁先進的城市，要咁虐待基層工人。

憎大陸憎到乜柒都反
只係睇到純粹為反而反無撚腦

明顯係扮時尚啦屌
個底咁推樣

終於有人講到答案

香港地鐵洗撚稱起

英法人流多的地方都係咁，安全問題，唔好盲反中國

d 膠袋要 靭 過condom

炒你老母

個設計幾好

應該都拉到既
不過易穿袋囉

終於有人發現

巴打係你柒左。深圳果款要拎，唔係喺上面拎個袋走，係喺側邊。你自己睇返你張圖喇。